點解8090年代d女咁有仙氣？

鍾麗緹

朱茵

ada

邱淑貞

恭喜李

周慧敏

綺夢

王祖賢

其實係咪果陣d菲林影得蒙所以先有仙氣

e加張張高清，就算好多女星keep到冇變，但新相拍埋舊相到都一樣覺得少左d野

e.g.

汁左圖都係冇當年仙氣